# 魔兽争霸3改键SuWar3Tools
### 关于
* 主页： https://war3tools.gitlab.io
* Gitlab： https://gitlab.com/war3tools/war3tools.gitlab.io
* ![visitors](https://visitor-badge.laobi.icu/badge?page_id=war3tools.gitlab.io)

### 预览
* 主界面  
![](https://gitlab.com/war3tools/war3tools.gitlab.io/-/raw/main/public/images/SuWar3Tools.png "主界面")
* 高级改键  
![](https://gitlab.com/war3tools/war3tools.gitlab.io/-/raw/main/public/images/SuWar3ToolsAd.png "高级改键")

### 介绍
* 改键、显血、窗口鼠标锁定、分辨率调整，支持1.15~1.30+
* 视野调整，支持1.15~1.34，针对1.30之后的版本需要注意(1.35之后已内置视距调整功能)：
  + 调整前视野必须为地图加载完成后的初始默认值(鼠标向下滚动到视野不变为止)
  + 按下快捷键进行调整，调整过程中不要滚动鼠标滚轮，第一次大约需要6秒调整时间
  + 游戏过程中滚动鼠标会还原，可再次按下快捷键继续调整
  + 每开一局或无效时，同时按下Ctrl+视野调整快捷键重置
  + 如果调整无效时请关闭360之类的软件
* 英雄技能改键，非鼠标模式下只支持1.22-1.28，鼠标模式下支持所有版本  
以鼠标点击方式触发技能使用方法(面板从左往右从上往下一共12个格子)
  + 将鼠标放到第1格正中心后按下 Ctrl+Alt+<
  + 将鼠标放到第12格正中心后按下 Ctrl+Alt+>
  + 设置完成，配置信息自动缓存，如有问题可重设
* 显蓝：借助第三方工具实现显蓝功能，支持1.20至1.27
* 高级改键：点击一改多区域右边的无穷符号即可进入高级改键设置  
高级改键参考示例： [Others/AdvancedCodeDemo/README.md](https://gitlab.com/war3tools/war3tools.gitlab.io/blob/main/Others/AdvancedCodeDemo/README.md)
* 调用外部扩展程序：可调用第三方控制台程序并根据参数将消息以聊天形式发送  
扩展程序开发指引： [Others/SuWar3ToolsExtDemo/README.md](https://gitlab.com/war3tools/war3tools.gitlab.io/-/blob/main/Others/SuWar3ToolsExtDemo/README.md)
* 调用外部Dll注入：每次魔兽启动时可调用设置的外部Dll(如显蓝)  
注入逻辑使用指引： [Others/ExtDll/README.md](https://gitlab.com/war3tools/war3tools.gitlab.io/-/blob/main/Others/ExtDll/README.md)
* 喊话功能，如有特殊喊话需求请在高级改键里配置
* 支持Win7及以上系统(不支持XP)
* **`因程序加壳原因导致杀毒软件误报时请加入排除项即可(请完全退出360)`**
* **`请勿在对战平台上游戏时测试或使用本软件，也不要和其它改键工具同时使用`**
* **`本程序仅供学习交流，严禁用于商业用途，请于24小时内删除，作者不对因使用本软件而产生的后果和损失承担任何责任`**

### 使用
* 详细使用说明及示例请移步至： https://war3tools.gitlab.io
